<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
   
   <image src="caseImages/gelafu.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="格拉芙">
            格拉芙(Graves)产区是波尔多最早发展葡萄酒业的地区之一。其名字格拉芙取自 « 砂石 »之意 。格拉芙位于波尔多市的南方，是最靠近波尔多市的葡萄酒产区，全长约60公里长，拥有5000多公顷的葡萄园。该产区的主要土壤和北部梅多克产区相似，都是沙砾土质，这一点很大程度上保证了其优秀的种植潜力。但与梅多克(Medoc)产区相比，这个产区生产的红葡萄酒更显出一份清秀，而白葡萄酒则优雅而细腻。 其中，波尔多五大名庄之一的奥比昂酒庄(Château Haut-Brion)就位于格拉芙子产区之一的Pessac-Leognan产区。
        在这里，我们将带您参观著名的黑教皇酒庄(Château Pape Clément)，黑教皇酒庄始建于14世纪，是整个波尔多地区第一个叫做城堡( Château)的酒庄。其酒体不仅具有顶级葡萄酒独有的典雅和平衡，而且带有明显的烟草香味，复杂而丰满，口感醇厚柔和，似酒液在轻抚味蕾，令人沉醉。

   </image>
    <image src="caseImages/sudai.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="苏玳">
            苏玳(Sauternes)法定产区位于波尔多南部，加龙河左岸，绵延40多公里。这个地区的土壤主要为砂砾土，覆盖在一层石灰质粘土上。这样的土壤为一流的葡萄酒的诞生创造了条件。葡萄园为西面的一大片松林所庇护，抵抗恶劣的天气。加龙河能生成大量的水汽，夏末的时候就转变为夜雾。在温和的气温下这样的夜雾容易滋生一种叫botrytis  cinerea的霉菌母，也称为贵腐。这个霉菌能蚀穿葡萄果皮，使果肉干缩。果肉随即转变为金黄色的果酱，糖分和香气都无比的浓郁。苏玳法定产区的生产标准极为严苛，尤其是所有的葡萄采摘都是纯手工进行，一颗一颗的挑选，并需要进行多次。每一次，都只采用几近成葡萄干的贵腐葡萄。所以要酿制成功的贵腐酒，除了天时、地利、人和，还要有一种沿袭传统和执着的态度才能支撑完成。
        被称为液体黄金的苏玳甜白葡萄酒拥有深金黄色的酒裙，随着年份会发展为一种温暖的琥珀色。酒香是不可思议的丰富而又均衡。和谐混合了杏仁，榛子，木瓜，芒果，香蕉，糖水桃子，杏子干，西番莲，蜂蜡的香气。除此还有丰富的花香，比如椴花，洋槐，金合欢花，忍冬的香气。 口感强劲，极为柔滑，还有无以伦比的优雅。酸度和糖份的完美平衡使得它永远那么清新。余味悠长，芬芳，唇齿留香。仿佛经历了一场感官的盛大节庆。 苏玳的葡萄酒主要由赛美容调配而成。搭配长相思。有时候添加密斯卡黛乐能带来野生植物的气息。其最著名的就是该产区的超一级庄伊甘堡 (Château d'Yquem)。

   </image>
   <image src="caseImages/bokendi.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="勃艮第产区">
            勃艮第（Bourgogne）产区位于法国东北部，是法国古老的葡萄酒产区。与波尔多产区的调配葡萄酒不同，勃艮第产区的葡萄酒以单一品种葡萄酒为主。
        在勃艮第，罗曼式的修道院、昔日公爵的领地、琉璃瓦的城堡、迷人的村落，这一切都使勃艮第成为一个具有丰富文化遗产和历史的地区。在爱酒人士的眼中，勃艮第酒更是代表着眼力、品味及艺术的结合。勃艮第是一些酒饕心目中的最爱，它不似波尔多酒标准简单的口感，勃艮第酒永远追求优雅、芬芳和对土地的忠诚。有人说品尝勃艮第，可带来更多罗曼蒂克的感觉，增进生活情趣。因为这里的人相信自己，保持自己的个性，信仰自己的土地。他们不会轻易去迎合那些美国批评家的口味。勃艮第的魅力在于太过丰富的变化感，当你沉醉于她的香气与美味的时候，她会忽然变成另外一番模样，一样的引人入胜，但是总给人一种抓不住的感觉。满足中总让你带着一点失落——这就是让人魂牵梦萦的勃艮第。

   </image>
   <image src="caseImages/luwaer.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="卢瓦尔河谷产区">
            卢瓦尔河谷产区（Loire）横贯法国中部地区，这个地区地区被誉为“法国后花园”，与其邻近地区都出名盛产新鲜蔬果，包括爽甜结实的梨子、甜美多汁的苹果、红彤彤的士多啤梨。每逢秋季，这里便遍野紫色石南花，丛中长满野生蘑菇。很多巴黎人都喜欢在秋天南来打猎和捉野鸭。卢瓦尔河谷地区的餐厅一年四季都有新鲜河鱼供应，还有当地出产的著名羊酪芝士，一顿盛宴有了它们才叫完美！
        这里出产的美酒种类繁多，因为地区内各地的气候相差甚远，种出的葡萄各有特色，无论是用来单独酿制抑或混合酿制，都有其独有魅力，所以各葡萄园酿制的美酒味道差别也很大。卢瓦尔河谷地区的葡萄园都有上百年历史，这里的葡萄园主要以家族小本经营为主，到了今天仍然努力研究如何种出品质更佳的葡萄，在致力保留本身酒酿的特色的同时，还不断致力改良成份及酒质。  

   </image>
   <image src="caseImages/xiangbin.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="香槟产区">
           香槟区(Champagne)位于巴黎的东北部，是法国位置最北的葡萄园。香槟地区最著名的三大产地是马恩河谷(Vallee de la Marne)、兰斯山(Montagne de Reims)与白丘(Cote des Blancs)。香槟来自法文"CHAMPAGNE"的音译，意为香槟省。
       由于原产地命名的原因，只有香槟产区生产的起泡葡萄酒才能称为香槟酒，其他地区生产的此类葡萄酒只能叫起泡葡萄酒。英国出产的某些高品质起泡酒，在一些国际大赛上，得分甚至超过一些法国香槟酒，但也只能叫做英国起泡酒。实际上，香槟这个名字是个被保护的商标地名。
       不过，香槟虽然看起来是占尽了地理的优势，但是它的品质确实是不负盛名，那种细致多变的风格，复杂的香气和口感，被全球公认为起泡酒的经典。由于该地区凉爽的气候延迟了葡萄颗粒的成熟，为葡萄酒增添了清醇的口感和酸度，正是这两个因素构成了香槟葡萄酒的特色。香槟清爽别致，优雅气度，细腻芳香，精致优良的气泡以及自然畅快的个性混然天成，令其他区域的汽酒只能垫其颈背。

   </image>
   <image src="caseImages/boerduo.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="魅惑波尔多">
              维克多•雨果说：“这是一所奇特的城市，原始的，也许还是独特的，把凡尔赛和安特卫普两个城市融合在一起，您就得到了波尔多。” 
          坐落在加龙河南岸的波尔多看上去并没有大城市应有的喧嚣与繁杂，平缓优美的生活节奏让这座具有小巴黎之称的城市如同贵妇一般，举手投足之间都散发着优美的气息。而这种格调在华灯初上之时开始逐渐到达了让人窒息的顶峰。
          波尔多又是一座生在味蕾上的城市，由于大西洋沿岸灿烂阳光的眷顾和海洋性气候的滋润，使这里成为最适宜葡萄生长的地区。大片葡萄园酿制的美酒使波尔多成为了世界葡萄酒中心。所以有人戏说，波尔多人是泡在葡萄酒里长大的，真是一点也不为过。
          波尔多每一个葡萄酒庄园都有自己独特的故事，住在庄园里的古堡，欣赏着葡萄园中那累累硕果，聆听酿酒师们对于葡萄酒发 酵的奥秘，品尝当地传统菜肴，体验别样的南法乡下生活。
   </image>
    <image src="caseImages/meiduoke.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="梅多克">
             梅多克(Medoc)是位于波尔多市北部，是波尔多地区最古老的也是最著名的产区之一。该地区地势平坦，表土多为沙砾鹅卵石质，下层土多为赤褐色含铁土质。加之这里日照充足，温度适宜，雨量适中，使得世界上最好的葡萄品种之一赤霞珠在这里得到了很好的生长环境。由这种葡萄所酿造的葡萄酒品性优雅，色泽深红，富含单宁，并以微妙的香料、紫罗兰和雪松芳香著称，且具有巨大的陈酿潜质。
          在1855年，当政的拿破仑三世想借助巴黎万国博览会向全世界各国推广波尔多葡萄酒。于是拿破仑三世命令波尔多葡萄酒商会根据当时波尔多各个酒庄的声望、葡萄酒的质量、价格等因素确定了58个酒庄的分级排序，其中一级酒庄4个，二级酒庄12个；三级酒庄14个；四级酒庄11个和五级酒庄17个。在梅多克著名的“名庄之路”上，就坐落着由此次评级选出的世界顶级名庄拉菲、玛歌、拉图酒庄。这三家酒庄连同格拉芙产区的奥比昂酒庄以及1973年入选的木桐酒庄并成为“波尔多五大名庄”。
          来到这里，我们的第一站将参观拉图酒庄(Château Latour），经过传统的人工采摘和精心的筛选后，质量上乘的葡萄经过5周的发酵，18个月的陈酿以及数道酿酒师严格的品尝后，才会与我们见面。在这里，酒庄形象大使会带您游览葡萄园，酿酒室以及品尝上等年份的正牌拉图。
          我们的第二站就来到了创建于15世纪的是玛歌酒庄（Château Margaux），玛歌正牌红酒颜色优美，气味香甜优雅，酒体结 构紧密细致，入口温柔典雅，而且平宜近人。喝起来舒服而不易醉，微微张开口，您会感觉口腔纯静清凉。玛歌酒是一种适合心平气和地品尝和体现的酒。有人形容玛歌酒象优美婉 转的绝妙女唱或余音绕梁的音乐体会。

   </image>
   <image src="caseImages/shengaimilong.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="圣艾米隆">
            圣艾米隆产区(Saint Emilion)位于波尔多市中心东北部35公里处，其名字来源于八世纪一个叫Emilion的传教士。在1999年，该小镇被评为世界文化遗产，这座拥有400年历史的小镇至今保存完好，成为十大法国小镇之一。圣艾米隆地区也是波尔多最大的葡萄酒产区之一，这里拥有1200家左右各列级庄，葡萄品种以梅乐为主。每年盛大的葡萄酒采摘节会在这里举行。
        在这里我们将参观圣艾米隆法定产区A级特等庄园白马庄园（Château Cheval Blanc）。白马庄园正牌酒的酒身富饶丰厚，层次复杂，丰腴柔顺，犹如神话一般的美妙高雅，单宁非常丰富，色泽深红，苍劲有力同时又不失细腻润滑。一九四七年份的白马庄园曾获得波尔多地区“本世纪最完美作品”的赞誉。
        我们的参观将带您深入到酒庄葡萄园内部以及极富现代特色的白马庄园的新式酿酒车间，由白马庄园形象大使带领您品鉴白马庄园迷人的葡萄酒，为您做相关讲解。在品尝美酒之后，您还会在这家顶级私人庄园内享用到精美的法式大餐。
  
   </image>
</root>