<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
   
   <image src="caseImages/kouweiceshi.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="葡萄酒个人风格口味测试">
             葡萄酒个人口味风格测试：
                    欧洲独创：“葡萄酒界革命性的新创意” 
                     通过对6 种葡萄酒进行有趣的互动品酒活动，为参与者提供了一次了解自己口味的好机会。味觉、嗅觉、知觉……您的感觉决定您的风格并使您找到自己喜爱的葡萄酒类型，同时跟专业侍酒师讨论品酒文化，了解更多葡萄酒知识。
                    个人口味风格测试进行三部曲： 
         第一步：侍酒师带领盲品6 款葡萄酒，给参与者解说酒的特性、口味，色泽和口感，讲解基本葡萄酒品鉴知识，回答参与者对葡萄酒的疑问。
         第二步：在第一款酒品尝后，请参与者用面前的遥控器根据屏幕上的问题做选项回答以及选择对这款酒的喜爱程度。之后进入下一款葡萄酒的品鉴解说，再次对第二款酒进行投票选择。重复以上流程对第三款、第四款葡萄酒……
         第三步：最后参与者将收到标有个性笑脸的个人证书，每个笑脸代表您所喜好的葡萄酒的口味风格。
                 我们诚邀法国国家葡萄酒酿造学院的专业教授和法国国家侍酒师学院的高级讲师们，为您进行葡萄酒各项知识的普及，使您在短时间内充分了解法国乃至全球各国葡萄酒的历史文化，并深入了解各种葡萄酒类型，葡萄酒各大产区、葡萄酒产区等级划分以及其特质等专业知识，在我们经验丰富的教师的带领下，集中学习专业葡萄酒侍酒技术及标准红酒品鉴的流程。
   </image>
   <image src="caseImages/jiudianzhusu.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="酒庄住宿">
      法国波尔多地区与其他产区的最大不同之处，就是这里的酒庄大都散发着精致优雅的贵族气质，中世纪的古堡、美丽的葡萄园和种植在葡萄园周围的火红玫瑰，构成了波尔多传统而宁静的田园风光。每个酒庄都有属于自己的灵魂，它们有些是皇室贵族的后花园；有些是被战火洗劫过的避难所，有的则是当地知名家族几百年传承下来的古堡。或许只有当您真正下榻于此时，那厚厚的帷幔、浴室的花色瓷砖、有着繁复花纹的古董家具会使您产生时空交错的感觉，您便会更加肆无忌惮的爱上它。
   </image>
    <image src="caseImages/jiuzhuangyongcan.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="酒庄用餐">
      法国美食是世界三大美食之一，法国人将美食烹饪视为一门绝高艺术，将其誉为“文明的无名先锋”。其特色在于其使用新鲜的季节性材料，加上厨师个人的独特的调理，完成独一无二的艺术佳肴极品，在视觉上、嗅觉上、味觉上、触感上，都达到无与伦比的境界，精巧的餐具和如画的菜肴满足视觉；扑鼻的酒香满足嗅觉；入口的美味满足味觉；酒杯和刀叉在宁静安详的空间下交错，散发出了深情且专注的品味。
在这里，我们将为您提供在知名酒庄内用餐的独一无二的体验。在华贵典雅的酒庄高档餐厅内，法国大厨们将为您精心烹制南法传统特色美食，专业的葡萄酒侍酒师会根据不同菜肴为您搭配相应的美酒，使您充分享受到美食美酒达到的绝妙味觉感受。
   </image>
    <image src="caseImages/hongjiuspa.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="红酒spa">
      由于葡萄酒有着神奇的抗氧化作用，能够使皮肤紧绷富有弹性并延缓衰老，1999年在波尔多地区，全球第一家葡萄酒SPA中心在这里开业，自此高端的葡萄酒SPA迅速流行。当优雅的法国香颂缓缓响起，原生态葡萄植物萃取精华和SPA技师的高超手法完美结合， 您会感觉身心无比放松舒畅。伴随着葡萄精油的淡淡清香，透过明亮的落地窗，秀美的葡萄园尽收眼底，浅尝一杯波尔多佳酿，用心来品味生活。
    </image>
    <image src="caseImages/pinjiukecheng.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="品酒课程">
                    从2010年起，法国国家侍酒师学院与我公司合作推出了针对于红酒爱好者的葡萄酒基础课程培训。使您可以在波尔多这个世界红酒文化中心，直接聆听法国当地知名葡萄酒大师的宝贵心得。我们诚邀法国国家葡萄酒酿造学院的专业教授和法国国家侍酒师学院的高级讲师们，为您进行葡萄酒各项知识的普及，使您在短时间内充分了解法国乃至全球各国葡萄酒的历史文化，并深入了解各种葡萄酒类型，葡萄酒各大产区、葡萄酒产区等级划分以及其特质等专业知识，在我们经验丰富的教师的带领下，集中学习专业葡萄酒侍酒技术及标准红酒品鉴的流程。
   </image>
    
     <image src="caseImages/chuhaiyou.jpg" link="http://gz.jiaju.sina.com.cn/1/2011-03-18/98.html" title="出海游">
        距离波尔多市区西南80公里的阿卡雄海湾，以其温和的气候，连绵数里的白色沙滩及广袤的森林，成为法国中产阶级最爱的度假胜地。这里风格各异的别墅镶嵌着精美的木雕窗格，花园内树木郁葱。您还可以在此处租赁游艇，驰骋在蔚蓝的海湾内，参观极富盛名的生蚝生产基地，品尝地道鲜美的海鲜大餐。从阿卡雄海湾往南8公里，就是欧洲极富盛名的PYLA沙丘，这篇金黄色的沙丘成型于5000年前，是欧洲最高的沙丘，电影将爱就拍摄于此。纯净的蓝天、浓郁的森林、细白的海沙，带给您无与伦比的视觉冲击。
     </image>
</root>
